武漢肺炎：原諒他們是上帝的事情，而我的任務是送他們去見上帝。

我生平唯一鍾意既大陸嘢

武漢肺炎

好撚開心啊

死黑警 真係比天收

下世見啦 黑警

大家一齊講 好嘢

香港人：3萬，唔該
武漢肺炎：ok

3萬thanks

佢地要耶蘇落嚟見佢嘛
而家耶蘇咪搵肺炎帶佢地去見佢囉

真心覺得係上帝出手
天國近了，大紅龍要墜地獄了